聽日投票有咩要注意？

幾個月前臨截止3個鐘登記左

依加仲有無得登記選民？

唔好噴墨整污糟張選票

唔好食左張票

顯嘉請集中投5號

我會提佢小心啲

唔好打噴嚏(話說噴嚏口語點打

我會食完飯先去投

小心黑警挑釁

打乞嚏 好似係

Btw點解侵略都要投票

係wo

佢未夠秤

你都唔記得佢係要侵略

1.個印唔可以出界/壓界
2.記得吹乾先對摺(印咗落對面會無效)
3.帶身份證

唔好穿黑衫同黑褲,
唔好帶任何有可能導致被捕的物品, 例如雷射筆又或者雨傘
唔好戴口罩
唔好同任何人口角
唔好係票站內影相同用手機